係巴士食野

今日有條友係巴士食珍珠雞，食到一陣味，我好想問佢，你係咪咁肚餓要係車度食 ，攪到我餓埋一份